十二碼都唔入

人地五球都入哂啦
班撚樣竟然可以有兩個唔入
仲要怪個龍門撲唔到
痴鳩線